你認同嗎？吸煙人仕自制能力、智力、學歷較低；主要來自基層，性格草根，收入較低

正評：認同

負評：食煙好型

不服來辯

識既老闆多數食煙

吸煙人仕多從事不需要用腦之工作崗位

慣常擅離職守

責任感薄弱

工作效率比非吸煙人仕低35%

你識d老闆撈偏？

等煙剷入來反駁

煙剷弱智

做老闆唔代表有智慧

自制能力低：啱
其他：無關係

弱智

點會無關係

35% 點得出黎

[img]0614_05011_001_01p.jpg?20180614235408[/img]
你講得好岩

岩！有錢人係食雪茄

你條撚樣食唔食煙都係垃圾架啦

廢物學人出post笑人食煙
照下鏡先啦你
你張12M樓契係咪塞左入你老母個閪

呢張圖先岩

弱智衝出來柒

講d毫無邏輯既野

🌳 煙仔不了

我諗你唔識統計學既精神

你學歷好低？

讀ive？

樓豬唔敢答

做左7,8間公司完全冇見過老闆食煙
IT

所以好多兒登仔黎dislike, 因為兒登仔就係低端

做HR都係
智商低正常人少少

工作會比一般人穩定

公司個個都食煙
利申：藥廠

d人好醒，但工作效率奇低

邱吉爾、佛洛伊德………

on9

酒鬼就真係弱智

識人做姑娘都有食
咁係咪又要話護士食煙所以咁多醫療事故

唔覺囉

定係D爛鬼generic 廠你都當藥廠呀？

鄧小平 張國榮 黃霑 。。。無數嘅名人都食煙
所以根本就唔關智力 學歷事

某英國藥廠，FTSE100成份股

名人 = 智力高？

弱智

你唔撚會覺得自己智商高過鄧小平掛？ 傻撚左？ 食咗藥未？ 你同鄧小平一樣高我就信

望吓人地Churchill先

你都係唔識統計學既弱智

同你拗

就好似同幼稚園學生解釋進化論咁

以前係精英壬8會，
好似跑馬咁
玩到唔玩
精英階層玩咗幾百年
變賤民娛樂

你認真答佢做乜姐 等佢自己柒下

統計overall就一定係
你講個幾個point根本係互相有關。
草根->低學歷->收入低->生活艱難->食煙
草根父母食煙結果子女都食，無限loop
你好難錯
我亦不得不承認我藥廠d同事只係小數人
利申：學生

睇樓主個名就知冇人夠佢智商高 此post已完

非吸煙者，唔覺吸煙型，但都唔想認同你

講統計學又冇實質數據支持，35%點黎

調查咗幾多人，有咩可以統計到工作效率

乜都冇

制毒工場咋？

大把老細食煙，樓豬讀完書出黎見識下先開post啦

某英國藥廠，幾大,有R&D

算吧啦ive仔

有錢食雪卡
窮撚先食煙仔

唔認同你，但唔覺得食煙好型

你嗰2個選項都唔係相對，點投啊？

你唔撚食煙咪又係戅鳩鳩

你睇弱智學校啲學生有邊個識食煙

美國疾控中心的統計數據顯示，2016年美國年收入低於2萬美元的家庭，吸煙率達到32.2%，而年收入超過10萬美元的家庭則下降至12.1%。翰思美油從另一份調查報告看到，在生活富足的華盛頓郊區，只有大約1/10的人吸煙，但在肯塔基州東部克萊縣這樣的貧窮地區，每10人中差不多有4人吸煙。

原文網址：

你既知識水平未達到可以同你正常討論

你真係信我IVE
利申：係英國讀緊書

Ive （英國版）

你唔食煙仲on9過食煙果d 有冇諗過安樂死？

食煙既人每日都進行慢性版安樂死

大學生，非college

野雞返來香港同ive睇齊

都有頭一百ge
我無打算返香港

是咁的,小弟係英國讀chem，宜家做緊placement，下年final year，想知畢業後應唔應該返香港。
連登講到SGS， BV，Intertek好似好好做，搞到我好想返香港。

笑班友有問題

笑你去到d野雞仲要讀d垃圾科

仲衰過ive仔

假膠都當真，追下post，d表情符號都知假膠啦
你食緊煙？

唔覺得英國讀chem有問題，當然你打算返香港就無謂讀chem

Ok 喇

大家唔會再笑你

返工食煙先醒目
攞正牌蛇王
唔食都扮自己食落樓下走兩轉

見到由細玩到大既frd家道中落, 心中好爽

樓主四十幾歲仲讀緊書? 吹撚完未
仲要係窮西比同學笑

食煙的確係傻鳩
識食一定係隊草
利申 兩樣都無食

算啦，你無野講就比你執返個彩啦。同你認真討論你就不停攻擊，假膠又當真點得啊

條友d用字語氣根本有問題，感覺應該係自卑心重

用食煙黎減壓嘅 佢嘅壓力好可能會導致精神疾病添

樓豬小心潛水浸親

你做看更最威水

你去轉elements 摩根大通果堆ibank樓下個公園個食煙位
幾多ibanker係度煲煙吹水

關咩事人癈同蠢食咩都蠢同癈

老闆好多會食 食煙可以增長人脈

唔怪之咁得閒出無聊post 原來40歲人就幫人看門口

利申：一向尊重任何正當行業

我仲讀緊書做placement人工都高過樓主
可能忙巡樓唔得閒覆

真巨頭ceo係charm既

弱智

點會有關係

你去庇護工場睇下有冇人食煙

但好撚多偽人都食煙
但不支持食煙

GSK?

係香港，係sales佬ja ma

公司老細全部食煙

原來樓主做緊保安 喂大佬 進修完先再上連登啦 得自己講 無人講 重惡過共產黨

我lecturer有醫生degree, 宜加教緊我philosophy... 但係煙鏟來

醫生食煙點解釋

不過通常都有錢過仇富果啲

嘩屌你老母原來社會垃圾黎

搵到錢錫身注意健康, 點會食

講得呢句好明顯入世未深。

利申： 唔食

其實食煙影響健康只係迷信, 根本無影響

讀緊外國名校 身邊啲人好多都食

利申: 唔食

真人真事
公司有條友煙剷黎
成日行開去食煙
一去就十幾分鐘

最近老細頂唔順炒撚左佢

最近睇劇發現1920咁上吓嘅時代 全部英國高官 甚至皇室都係極多煙剷
一百年後嘅今日食煙形象反而係極度負面 變到係社會垃圾 地底泥先食咁
有冇巴打可以討論吓因乜解究會變成咁？

我都唔明不停貼食煙名人班友個豬腦諗乜

你認為食煙既名人多定唔食煙既名人多？

你地真係唔該統計學概念？

弱智

你條撚樣係咁分化香港人
你最清高啦ok?

法國衛生部長也曾表示，吸煙現象在社會階層中極為不平衡，尤其容易觸及低收入人群，吸煙者比例隨收入水平降低而增加。
不只國外，中國也面臨着同樣的情況。翰思美油從數據看到，我國農村居民（低收入群體）的吸煙率高於城鎮居民，西部貧困農村尤其如此。男性農民、工人吸煙率最高，分別達到60.3%和66.9%

原文網址：

其實睇完篇野已經打破晒所有煙剷歪理

但煙剷不願面對

你深圳返工

食煙死全家

德國好似個個都食煙

李天命、倪匡以前都係煙剷
仲有毛主席、鄧小平係咪弱智？

例：

食煙十個人入面有一個醒

唔食煙十個人入面有三個醒

其實你地個豬腦究竟明唔明？

完全認同亦係事實

以前冇人知食煙會生cancer咁毒
而家明知咁毒都去食未弱智

D死煙產同事反工時間成日鼠出去煲煙成身臭煙味返入公司正仆街！唔死都冇撚用

工作其間有35%時間出左去煲煙呀

學校有兩個prof成日食

係美國有錢都唔會食煙，chill仲好

唔自爆，係英國，sales狗也不刁，我做TD

1. 期
2. 35% 時間去咗煲煙唔代表工佢效率低咗35% 只係代表工作時間少咗35%
3. 35% 點黎？

自己唔追po，講左仲係學生做placement，就算係sales又點，同個post無關

仲有一部份人未有接觸煙草機會所以係非吸煙人士
未食過煙唔好打到成地精先
真正有自制能力係上咗癮又戒得甩嘅人

Sor,我係法院做保安員，
想話你知好多大狀散庭就圍喺法院外面打邊爐
而d後生仔女就捧住d文件企係大狀後面等老闆食完支煙

既然講統計...
所有confounding variables排除曬未先

統計係邊度出？
有無raw data先？
冇evidence based我話你係弱智都得啦

樓主係用十隻手指做統計

十個大狀

當中有幾多個食煙？

你地眼中既"好多"真係完全出自主觀同直覺

明明香港有免費教育訓練你個腦

但點解咁多豬腦

點解食煙可以大條道理放煙break？

你養隻狗

佢停低痾屎既次數比正常狗多

即係點？

但你要打佢工

睇content farm既話人弱智

想知D專業人士上流社會通常食咩牌子嘅煙

大把ibanker食煙啦

CDC data 但由content farm quote出來所以唔可信？

弱智

"大把"

憑主觀直覺

連登仔知曉世上萬物

愛因斯坦係蠢人學歷差
兒登

大把ibanker食煙，人地搵幾多你又知唔知

cdc份data冇講咁多嘢喎
content farm嘅推論 小學生功課都唔會引啦
咁點當係evidence based

佢又冇raw data
亦冇公開過佢嘅sampling method
咁樣嘅統計都確定唔到佢effect size
邊度有說服力

唔夠保安員見識多

Daily mail

係咁上下質素啦

難道閣下唔係訴諸無知？
大家手頭上都冇數據證明有幾多個成功人士食煙，
但我有親身見證作為其中一個論點，
相反閣下連親身見證都無，
就直接推論對方論點係錯，
目的就係為咗堅持自己論點係啱，
然後再話對方係豬腦，犯埋人身攻擊謬誤，

每日開工前同同事讀dailymail，最佳娛樂

前面同條友認真討論，even我認同都要吊我
仲on9到話我一定ive仔
依d人無可能會同你理性討論

其實大家上討論區鳩噏吓，唔需要下下都講數據講學歷既，
呢度唔係國際青年峰會交流，
大家自我感覺良好，開心下咪算，
亦唔需要人身攻擊

可能樓主啱啱俾煙產上司撚完嚟，嬲到開po

依照樓主理論樓主可能依家食緊煙
自制能力(不能控制情緒理性討論)、智力、學歷較低(無學歷要做保安)；主要來自基層(保安,父母無樓)，性格草根(明顯)，收入較低($14500)
全中

腦細

誠哥？

老闆多錢先食煙
有班人係食到窮

OnL9 時間少咗你係咪工作量少咗啊!假設你係麥記做小35%時間野係咪工作量少咗？係咪拖慢其他生產線？效率係咪低咗？

人地英國讀chem架 做保安係志願 學歷依項唔成立

係我係英國讀chem，條友quote我吊我一定係讀雞校

但反食煙果班連登仔大多數都係自制能力，智力學歷樣貌屬於社會最低果班金鐘仔

唔知邊個onL9
用番m 記做例子
m記係咪24 小時都咁多客？冇客時冇做野去食煙對工作效率既影響係咪細好多啊？咁點樣冇做35%時間野就低35% 工作效率啊？

統計學下話，八成人既財富受兩份人控制，所以不嬲低下階層就佔大比例，唔講以為你計緊貧富懸殊情況